聲明，本人不會呃錢

篇遺書出曬名咁，有啲疑似屠龍勇士出來鬧我，我有回應澄清，但應該係好少人睇到，特別開多篇文出來講講。

首先，關於年齡外貌既都係鳩噏，我無可能將佢同自己放上連登呀？希望你哋都唔好咁樣做。
17x 高大威猛黑實，係普遍大眾對屠龍小隊既幻想形象，3X歲果個係我，但佢幾多歲我同佢點識。我點可能比人查到？陣間我被捕佢比人捉埋點算，得罪真屠龍義士，有冒犯既我同你地道歉。

第二，其實佢只係話有自己既小隊，屠龍係我安落去既，我都唔知有咩隊，再次為騎劫你地道歉。
我只係一個廢中，買啲生理鹽水，又唔帶支士巴拿拆下野已經係極限，唔會扑人唔會扔磚，人人都千祈唔好，尤其唔好開始玩聖水。

第三，其實佢應該真係地下化斷左六親好耐，我有咁既感覺佢仲在生，只係忙到唔記得左，佢篇野既內容係擔心我多，原文有好多線索會查到我，但我既反應係擔心出來唔知自己做乜既人。所以大改內容加自己既心聲出文屌啲等被捕貪好玩又唔Be water 既人.

第四，如標題中所說，我唔會呃錢，如果有日見到本人連登籌旗，我應該已經唔係我，到時幫手叫連仔剷左我account，即使我有課金LIHKG+,大大力剷我帳戶啦到時。

第五，出來吧大家，組團維修連儂又好，流水式集會又好，合法既示威真係唔好怕，怕左只會輸更多。當年雨革香港人就係唔襟拖，拖到幾個月冷淡曬，而家情況同當年太似。

第六，本人不會自殺，會盡力行使參與示威遊行自由所賦與既權利，如果我有咩事，一定係黑警做既。

曱近平（聽講加左會無大陸人睇到）

17x 高大威猛

曱近平

因為好多都係學生仔

而家00後周街180

開係感情台jm9

樓主，如果你個frd上水，你fc返係真人，記得同大家報平安呀

我都要去喊陣先

係咪佢
不過年齡好似不符?
我唔知你所謂既edit係咪事實既全部
無心機爬文,唔係既話唔洗回我喇

仲有

有心，但唔係，我定期check果個港人死亡名單（google 500幾個名果個）都唔見，應該真係深潛